18定39分鐘？溝埋做57分鐘啦笨！成班記者俾蛋餅強撚狗咁撚

重點根本唔係黑警用幾耐去到西鐵
係白衣人由下晝開始已經聚集
但一直都冇警員處理過

港台d片都拍到帶警車駛過白衣人聚集處
但係冇落車處理

前一日已經收到情報，但係冇部署警力應對
時任元朗指揮官依然逍遙法外

阿鄧炳強賤畜，夠唔夠真相同證據？

鄧炳強：39分鐘係唔理想
港豬記者：鄧炳強認低威

鄧炳強心諗
你班記者真係好撚易擺佈
注意力去晒幾多分鐘去到西鐵站
而唔係元朗區有警力真空狀態
俾白衣人玩咗半日

屌 推

有冇諗過 就算班記者問乜

班狗都唔會認 唔會解釋 唔會講

只係不停扯開問題 不停轉移視線

甚至好似琴日陳天柱隻畜牲咁

反問記者 成隻弱智畜牲咁

豬：鄧炳強出嚟掌摑陳天柱幾樣衰幾柒

佢地唔答係佢地嘅事
焦點錯咗就係記者問題
俾鄧炳強牽住走

【重組真相】傳真社片段證防暴警讓路白衣人自由進出 全無截查

問中問題可以喚醒公眾記憶
點解元朗差佬成半日冇處理過白衣人？

而唔係俾鄧炳強撚狗咁撚

鄧炳強：

爭氣d啦
香港記者

好撚廢記者...

Push

真係恨鐵不成鋼

成班垃圾記者真係廢到無朋友

得皮幾野人工，啲人質素係咁上下啦